大家俾個面我，俾正評我

我都上左連登一段長時間
都算係你地既前輩
睇在年資份上，我可以叫你地俾正評呢個 Post

話晒我係前輩
俾下面

喂，俾下面好wo

6位數都好意思

#123335

如果你都叫前輩
咁我咪叫長老？

喂，識唔識尊重前輩？

係既，長老

等睇個位數入嚟撚鳩樓主

叫我阿鼎

前輩！？

我係骨灰？

123335